8 .
Student čeká na auto , které jede do Prahy .
Protože nemá penize , nemůže jet vlakem .
Chce hledat prace v Praze .
Čeka už jednu hodinu .
Když nenajde prace , nemůže skončit studium na univerzitě .
5 .
Ženy jsou na dovolenou v Italii .
Běhají blizko moře .
Mají rady plavání v moři .
Relaxujou rady v Italii .
